[PC/I/A]アサルトリリィ Last Bullet（3）

近未來的地球―
人類由於謎之生命體「Huge（ヒュージ）」的出現瀕臨滅亡的危機。

全世界為了對抗 Huge 團結一致，成功開發出結合了科學與魔法的決戰兵器「CHARM（チャーム）」。大多數 10 多歲的女性可以與 CHARM 產生高度同步，得以駕馭 CHARM 的女性被稱作「Lily（リリィ）」並被視為英雄。

為了對抗 Huge，世界各地紛紛設立 Lily 的培養機構「Garden（ガーデン）」，其存在變成了守護、引導人類的據點。

這便是一個發生在 Garden 內，立志成為傑出 Lily 的少女們，挺身戰鬥的故事。

官網

PC版需要Download DMM Game Player再安裝遊戲
要有DMM會員先玩到PC版

Android:

iOS:

官方Twitter:

遊戲畫面

戰鬥畫面(動畫)

暫時已知手機版唔洗VPN就玩到
PC只有WINDOWS版 暫時實測唔洗VPN都玩到
但有巴打話PC版有啲問題出現
留意下會唔會係防毒BLOCK左隻GAME

首抽 及 基本教學

新GAME無咩資料
攻略網有分級 但開服未必準
請自行考慮

開GAME有強制11連首抽 當中包含1隻自選角色
開服活動有免費11連
最後仲有個必中5星11連抽
其餘淨低嘅石巴打自行決定

攻略網

衣裝系統

順序
攻擊衣裝: 通常單體攻擊 通常範圍攻擊 特殊單體攻擊 特殊範圍攻擊
支援衣裝: 支援 妨害 回復

前排只可以裝前排卡 後排一樣
角色有得意屬性 但未知有乜數值加乘

LEGION系統

每個LEGION最多9人
要加入LEGION先可以打外征任務
每關每日成個REGION只可以打1次
所以要夾時間一齊打
所以強烈建議搵返香港巴打一齊打
除非你識日本語同日本人溝通

連登巴打心得
From: #865好難捉摸啊

隻game未免太過養生，見得閒就講吓點升戰力
至於課唔課，現階段 其實個升法都一樣
課的話快啲咁解

卡唔講咁多，都係升原生五星先
然後就活動/派嘅滿突五星
集中升咗你主職先
ie你玩打手，奶原生五星 可以唔升住
（除非你疊埋心水玩多職，但如果唔係課，建議你遲啲先）

幾重要：order
有入團嘅，記得每日捐啲幣
然後換啲戰術盤升order（暫時唯一途經）
計埋hard主線有得限突order
唔多唔少都谷到1萬左右戰力

極重要：playe rank
初期開位用，位 直接等於戰力
而每升1rank都會升少少hp
hp唔計戰力 但非常之重要，所以唔可以忽視rank
所以即使無課 我都會建議爆下石回體
但爆幾多，就量力而爲啦

最重要：charm
暫時冇任何含金要素（雖然課長可以回體力肝料）
最盡可以只靠一把免費嘢 谷4萬戰力
4萬係要好好好好耐，但第一把六星唔使好耐，都貢獻過萬戰力
所以武器一定要養

首抽
暫時感覺起手都係一打一輔好
邊隻lily我覺得影響又唔係好大
當然細分都有分別嘅
但真心，抽愛角/cp好過
真係一定要揀，我會建議抽活動特效，快啲渡過新手期

組隊
打hard/ex之前就おまかせ啦

頭盔：暫時所有嘢都係based on而家嘅資源
話唔定下個月就有俾錢買嘅武器
話唔定pvp一出 無狂氣lily含得撚
不過到時先再算啦

lm

巴打好勁真係塞哂啲圖入去

牙台世一

今嗰pair張後抱正到⋯⋯
計埋眼神仲高分過yuyuriri花田

戰鬥畫面刪咗動畫兩個字啦

牙貓呢

曬吓先

祝你只跌不升

有冇人同我一樣武器連10lv都未上到

唔會跌穿20,哭能咗

牙今牙嶺好姬

出力一定戴套唔會跌
（短期內唔會再出住了）

新post lm

here
呢加戰力得5萬

揮手

啱啱試玩留名

POST尾唔加副標題點搞
宣傳下每日免費11連抽延長至2月5號都好丫

出力?
+0
5萬2戰力

啲圖仲係少
仲嫌砌得唔夠靚
得閒再砌好啲

LM
仲有冇團有位

掛住開外征任唔記得咗本來想打牙今世一

LILIHKG 現招2個活人
每晚10pm團戰，活人會on>>>>>戰力
唔收街人 所以想join就留個id我邀你，thx
配圖吸引視線用

一有Tg谷就無人推post
此Post已死

最後一Post

新po lm禾瘋

一堆男人圍住佢

我法國排版第一張個九界竟然係禾地legionm

唯有推多啲

屌⋯⋯今日2次免費11抽又係11藍同10藍

希望今日招到啦

抽多左4pack先中生日楓想要一張都咁難

未返屋企入唔到驚

如果10pm 香港時間既話我可以呀

51275743365

巴打add咗

72023473009
join

入左

雨嘉main？

威威

是

有紅當執到

add咗

啲免費抽嘅挫敗感好強

己經放棄連保底4星都唔送1張, 實在太過份

開打拉

係咪即日無得入第個團？
我頭先先退舊團

今日送左張11連抽卷
3% 5星
唔係免費11抽嘅1% 5星
可能會好啲
利申: Strong hold 見佢個POOL去到7月 想睇下佢會唔會有新角色入POOL

R.I.P.
換日先有得入新團
即係香港時間04:00

真係打足20分鐘
死咗都復活再打
課長可以秒足20分鐘

係，留返個位俾你

Thanks

免費抽又輸

禾今日免費中冰島

歐洲人可恥

唔知點解分身無

巴打 你好似日撚日都抽到咁

可能去左求神拜佛之後黎左一陣歐氣

一陣間1點維護到4點
記得清體力

把武由16>11

好似上星期又係1至4維護?
點解好揀唔揀
走去揀每個星期五

防爆只需50石

same shit

一次要用幾粒
邊止50石

用幾多買幾多
感覺會用得慢啲

哪有石

無課儲一大堆 諗住靠運沖上+17先用防爆

日本人鐘意返工時間大更新

7級已經睇化左，你仲想17級
除非你係儲一大堆紅色素材，如果唔係期望值係會跌返 10

所以咪話靠歐洲之力

歐洲人同非洲人既世界觀係唔同

限突都會奶野?

6星突6星

50%成功率

cls

衰左會加25% 我早兩日先衰完黎

突都要機率

希望會改
打20分鐘真心頹

玩撚晒啦屌

仲要lunch維

歐

lm牙瘋水著pool

衰2次=100%?

最好全部角色全部出哂

最後可能係出你+cosplay衣裝

送左1000石

30抽都係乜都無, 要靠保底

又要更新8百幾MB

一更新完又屈我time out

30mb嚟

有冇人知bonus metal1 係唔係過左1月啲pool 就冇得拎

見到佢寫住800幾M唔敢按落去

又逼人番屋企先玩得

響街都DL

最鐘意響MTR 同大家搶DATA
無限DATA

去金拱門用免費wifi單有冇得諗

13→16 6粒
16→17 7粒
17→18 8粒

13開始已經要300石 仲要未必升到
無/小課要靠運
有石我都拎去抽囡囡 除非佢活動會送防爆

30MB搞咁多嘢

之前簽PLAN 簽左個大GB數嘅
結果用極都用唔哂D DATA 仲要可以儲DD落下個月

用極都仲多100% GB數可以用

收工返到來發現冇乜人推POST
此POST已死

冇咩特別野好難推

推po者 明日免費中5星

下個活動又係要抽Yuri
今個活動抽滿左pool1花田同pool2結夢
下個pool又要繼續抽
下個月仲要台妹生日 又要抽
仲有萬惡既情人節...

多謝課長令我有驚玩

抽台妹

想抽你多d
開驚到而家抽左5個井都未中你

上個po已經有青預言左

又咁講
今日TG都係無咩人講嘢

聽日有軍團戰就會有人推

被課長SM哭喪區

正啊送牙今sticker

記錄▪地平線 Telegram 谷

-2 so far

同問

無人知

推post

LILIHKG tg

有劇情

睇教學拎石

有得掛機10分鐘投降

正啊

10min打夠8成分+全減對面前排都可以提早完

教學大有石拎?

笑能咗

睇哂啲教學有300石

原來新野

為左3支水參加奬

有關記錄▪地平線既清

唔通係後排角新衫

都好明顯

上網啲blog見到 仲有張>世界で一番可愛いアイドルリリィ

有冇牙今張圖

剩係見到呢張

啲卡面越黎越靚
張張都想課點追得切

隻驚整卡上面係好有heart
我覺得一兩個月課兩三十抽都ok ge

買GME再返黎課

抽得中就係

呢個時候就要求神拜佛

咁有春用呀....

唔淫wor
好gfable

但驚入面牙嶺講啲嘢真係好仁

聽唔明日文但係都feel到果陣仁慈味

而家幾多個老婆?

老婆得牙瘋咋

mola

劈柒你

聽日公會戰
鬥慘大會

輸贏都係波子水

搵到了

好正咁啵

係咪我錯覺
發覺好似通常啲memory卡都好J啲

配到對面有13萬戰力既大佬，第一場輕鬆被虐

免費11抽玩多幾日

課金課邊個抵啲

推ぐろっぴ

藍藍紅多幾日

牙今真係越睇越kawai
牙葉暫時仲未有性趣，都好似冇ching中意咁

有紅算唔錯啦

今日三紅

公會戰配到啲架仔課長點玩

投降

又係全藍的一天

咁寧願免費中藍
抽pool中金金金金金

終於到我免費抽出貨
一葉隊mk妹好過冇

邊個mk妹

dmm果個1500石係咪完左？
唔記得搞

綁左dmm就ok?

牙花

2月28先派

有無玩問答？無就rap

無
係咪人生議員左

無玩好似少1000石

照做

頂我就係想講

照做

活動期間：2021/1/20（三）~ 2021/2/19（五）16:59
獎勵發送：2021/2/28（日）10:00 ~ 2021/3/31（三）23:59
希望有喇
去到2月19

話說紅巴把嘢+個樣 好似熾天使個攸婭

波呢? 我無架.gif

屌完全無mk feel wor

牙花反而有jk fu

免費中女主

睇想玩前，定玩後，再抽個池
有ching話課長玩前排好，無課好難做打手

好似係

幾時出呀，想抽

但佢老友牙瑤對波大到件外套扣唔到紐公平咩

有冇人知咩網有拆包內容down

搞到台妹生日都冇心機抽了

仲勁過牙千先巔

牙千主打梗係對腳

down圖？

係

牙千真係好中意面包

好qq

lm等高手

琉璃の宮殿
今晚打2100打完公會戰直落打埋外征

等先頭部隊包膠比課長sm嘅心情係點

輸比課長，抵

負皮

對家戰力唔係高好多
只係高少少
點睇都唔似課長
頂盡輕課

免費抽?

呢張又咩卡

btw四重點引新人落坑呀

驚炸爆人手機流量

得果幾MB

睇下邊邊齊人d

官方Twitter搵到

呢到幾MB 都要去m 記r wifi....

有錢課金無錢上網

唔係

咁我睇到個心都無咁痛

omg癡左線

見到即刻無心機推POST

唔會又近期出掛
銀包痛喎

新年就到

利是幫補下

睇Twitter舊圖19人每人最少都兩張卡未出
點追

想抽依張牙瘋

抽卡問題一律建議課金

btw有關於牙瘋既pool
A1頭條
某香港少年因課金「ラスバレ Last Bullet」欲抽到【楓・j・ヌーベル】不遂繼而墮樓身亡。
就係咁

突然間諗起聽日牙貓pool

駛唔駛copy定A1頭條改做牙猫個名

仲有下一關牙貓12號生日pool

記錄▪地平線 full左人 我唔記得改番excel
sor for造成不便

咁大頭蝦 牙瘋唔同你HIGH TEA了

有人譯event 戲情

仲要係二水推

又binc

係咪二水巴

我估唔係
應該係34個勇士之一(掛)

話說巴哈呢篇好詳細

引新人入坑

出力去到+10之後唔會趺?

我升到+10佢寫出力強化唔會趺LV
實際FAIL左都無趺
但見到巴打話趺到落7?

定係我禁錯制用左啲保護料

10 20 保險線

唔該
即係點趺都唔會低過10?

上到10就得

會唔會係依張呢

準備定先...
A1頭條
某香港少年因課金「ラスバレ Last Bullet」欲抽到【安藤鶴紗】不遂繼而墮樓身亡

驚既牙猫又幾好睇
套劇招呼佢唔到

想知驚入面有邊個唔好睇

冇
除左啲huge

仲有9分鐘就可以比課長sm

到底9點定10點打

軍團個pvp時間係跟你部電腦/電話嘅時間

game 入面團戰果個time interval 係跟自己電腦/手機時區

輕鬆打贏

咁能勁？

對面最高8萬2戰

駛唔駛砌足廿分鐘

有無開戰前準備包膠
仲未得閒睇果D片

要好on9打到後面佢地啲buff疊起滅唔到團冇得提早完場

對面邊個有球就要集火打死佢 等佢地集氣變慢

等我賭下幾耐比人滅團

原來唔係全部人一樣時間打

啫係點.。。

我地團10點先打

各位記得要自己手動回MP 復活等後排幫
對面邊個有球就盡可能打死

應該係睇你個團set參加時間

入驚邊玩邊摸索

打足20分鐘 正常來講要提早完應該冇咩可能除非戰力差太多

仲有軍團設定係開戰前半個鐘唔可以改

除撚曬啲嘢佢拿拿林輸咗佢Ok？

你除嗮都至少要10分鐘先有得完

好厭世

仲有主堡每爆一次你啲角色會越來越硬

我頭先果場對面疊到15攻 佢地集火我 我連企都企唔起 屌佢曬我20mp復活

想養生

好重要

半個鐘就唔改真係惡

要記得set自己想前排定後排 雖然入場可以換

比多個建議 打到前排全殘先用aoe卡一野帶走 打主堡前記得回定MP 冇MP冇得打主堡

10分鐘投降

太遲入, 無人換到, 7晒.

晒時間比人SM

對面得7個人嬴咗

我們打課長戰隊
比對面SM

開心

對面BUFF晒+12, 完全被SM mode

其實好似可以就夠鐘先入去r個參加獎

痴線

一個係講晚安(未訓),一個係訓教早抖好似係

thx 兩位ching

同中文樣, 同一句野唔同語氣可以有唔同意思, 甚至完全相反. 特別日文講讀空氣.

個軍團戰是咪會每晚都開咁痴線

有冇巴打會入手呀呢SET膠

喵~

睇嚟就係
望到聽日又有
希望淨係Weekend打2日

又多位巴打為咗リリイ改名
到底仲有邊個無人推
改咗名嘅巴打點下名

每日打真係

可唔可以唔好咁撚膠
本身想買見到張圖都無曬興致

本身外征每日打已經半粒鐘
仲要每日花多廿分鐘去打公會戰長遠點頂得順

走哂樣咁款點買

hi

係丫

原來係咁
我都唔明佢地講乜
所以我跟人用圖覆算

團戰 暫時攞參與獎還好
但時間可以短啲就好
贏定輸真係三四分鐘都分得出

正式版估計升rank會有石，呢啲隨緣啦
唔好出靚衫引人打就好

以為你學日文問.

個句你當完場同你講晚安 GOOD BYE, 無特別意思.

比人binc好慘

多謝課長比我地玩遊戲

有無解說

蛀石睇醫生

諗起都覺得痛

呢張冰島妹好能正腳啊

係我二水啊 滿意未

-AxL-
招一位 輔助優先
ID: 78532727356

63k戰力 唔係奶。有冇人收留

係我on99睇漏咗定咩，團戰回mp係點回㗎

二水巴！！！？

世界咁細 唔會有第二個二水巴出現掛

㩒mp嗰icon 然後餵隻角食珠

唔該二水

餵自己老婆食

又代入左

完美飾演解說役

記錄▪地平線 既青
應event四點完 今日1300外征打50萬
咁多位公會既青都記住要清左外征去呀

又有新卡
點有咁多石抽呀

好滿意

終於打到H10
推獎戰力12.9萬

癡線咩

癲嫁....我仲卡緊8萬大關

Wave3 隻王一下打萬8
近期應該唔會過到

過兩日升到12萬幾戰力先試

早晨

又係全藍

今日又三紅
都唔知幾時先有金

話說有無清 有興趣買呢間嘢
TG傾傾 夾下運費

冰島妹card holder

中期發表，佈教戰くろっぴ領先緊

咩嚟？

贏左會有嗰個 lily 既 pickup 11抽券

Sold out呀
搞唔撚掂

要去官方discord 自介 再傳教先有300石?

買舊電袋住先

discord 唔駛自介，有得俾你揀推邊個
不過 dc 同隻 game 好似無連繫，加唔加應該都唔會知?

用type c 手機

自備轉插頭點睇

尿袋係運唔到國外

唔喇
本身已經想換有pd嘅尿袋比部機
又買多個無pd嘅

大家記得打活動外征（水）
活動完都會同時完
唔好蝕咗50萬

有啲興趣
但尿袋運到咩
印象中轉運唔比運依啲?

邊關?

痴線佬

有1 2 3 EX嗰隻
4pm完

咁撚大獲
召喚所有巴打先

多謝巴打提醒

琉璃の宮殿嘅巴打
3點3外征
有幾多人照去
上面巴打話16:00RESET

4點鍾轉新EVENT
唔打就冇

甲州市観光協会聖巡

係運唔到

我係想買CARD HOLDER
不過無雨嘉
唯有買郭神琳

好想去旅行

搖撚準備

又有必中5星池
好有良心

中咗牙貓

必5出兩張

活動係咪講 以前貓貓畀人捉咗去做強化lily單野？

唔使跳樓

生日pool 未出

抽中riri

活動又有新歌

陰公
唔計必中五星
100抽先得一隻五星

兩個AC都係中牙嶺

隻驚啲歌全部都好聽
直頭想擺係度loop

應該會同戰姬絕唱一樣
D歌多到出碟
同一間公司出

感覺應該係每次出活動都會開必5如果係咁就正

良心驚

啲歌真係好聽

我唔係二水巴

恭喜
唔駛上A1頭條

表妹終於黎搵我食飯

有冇得整啲卡面出嚟做wallpaper

要合併數據包
冇得就咁拆
唔識整

有無d拆包教學

一葉

又多個巔佬

必中pool中2隻5星但都唔係特效角...是歐定非

必中POOL特效角機率冇UP

歐洲二等公民

追po見到你地好易中特效角以為有UP

我必中中重覆MK妹另外再抽架

佢地係抽UP POOL姐

有冇考慮過出軌牙平
可能佢先係你本命

仲使問。。。

暫時無

150抽啱啱好3張

正 打軍團戰對面得1隻補 10分鐘完場

兩井

想要yuri咋

中埋其他都好呀

有冇咁sad 0金

+1

口裡說不，但一出新卡身體就很老實

舊卡都其實幾能香

夜戰裝

加埋首新歌好能正睇到哭能咗

床上夜戰裝 比較吸引 (如有

邊個話要係床上

牙ri扮狗

屌我都係啊

地小人多
求其搵棟天台咪搞得掂

講真想睇吓劇情

今次event補左少少牙貓d野

完全睇唔明日文

睇唔明

想睇猫ri床戲

乜能野話

要用呢張圖警示自己

阿梨好型

學

裙底角度

岩岩整左個人物名/術語介紹
一柳隊

一葉隊

藝高/今叶星隊

煩膠

聽到佢把聲就諗起クリムヴェール
更加煩

呢個點煩膠呀....

到底幾時會中一葉隊

「世界で一番可愛いアイドルリリィ」
有聲

中過mk妹

中過一葉

巴打好波
POST頭又可以UPDATE

隻game好難玩

把cham玩極都12lv
然後洗字條 keep個spec def

然後出多條spec def比我

但+100

不如把嘢叫慘算啦

一葉我都中過
而家想要面包女

應該係 牙今/女神

表妹

err⋯⋯你班dd 仲想要其他女

二水妻管嚴

所以啊貓黎唔到我屋企....

水水又嬲你想搵其他女唔番黎
其他女又驚水水唔去你到
好橙

可以的話水水帶哂全條team黎咪好囉
開party

時間管理大師咩

咁要水水一個囉 pool啊 我要pool啊

真愛

當然啦 94分之1 點同你地啲雨嘉 楓鬥

我地94個 每一個人都係真愛

牙貓係我

sor大佬 我知你都睇唔上二水嫁啦
但唔好搞水水

平時就唔搞但如果戴咗貓耳就好難講....

啊貓冇貓耳 水水有呢

我都係要牙貓

咁姐係唔會搞我水水啦 放心哂
雖然好想傳教

等二水出新POOL就有大把人

90幾個人 屌出聲

勁

新玩想問, 把charm洗stat 係全random定點?
而家5星, 洗左幾次第2行都係+coin%

random 除非你用石keep

今日仲唔到我歐番次

一開 已有

1金2紅。。。。

無event加成卡好唔好打event

event. 有送1張。。。打黎拎石都好。

今期邊張
唔識響卡海揾番張卡出來

3張新卡，唔使找。

做左7頭

唔記得拎報酬
唔怪之得sort唔到出來

Event卡都有1.2倍用住先既

又係成堆藍呀

一次半次者

啱啱碌到呀女啲fan art,巧靚

呀女是瑰寶
唔是攞黎J的

實驗證明

省電/正常/高
果個setting 係會影響主頁d ui同女女

倒水電+發熱 都要high

放大睇女起哂格無癮
有幾清得幾清！

平時用電腦版，返工先用手機清體

佢個排名到底點計 琴晚1238宜家329

隻驚唔睇女玩黎做咩

過哂尋晚先結算？

要down埋last bullet隻驚好似?

dl 果陣要vpn

好似唔駛喎

唔使WO
官網GAME START之後揀DMM PLAYER
正常會自動開始DL
就算SHOW「ページを表示できませんでした」都會照開GAME/DL

點解我要嘅
到底我錯左咩

點解用唔到嘅

兩前排 兩後排
左邊兩個2/2 2/2

但我一直用緊左邊果team 我又揀唔到2前
又轉唔到右邊隻補

定我操作錯誤

禁隻角 去右面個panel禁番走用緊想換個隻先（水水）

想問下其實呢個特性係咩意思?

rare skill 效果提升1%

咁呢個都係??
我目見佢寫對xxxxxx 唔明

呢個係回憶卡啲技能效果up

大thxxx！！！！！！！

新手玩左冇耐 想問下仲有冇公會收人

呢個係打公會戰時d卡既效果加1%

呢個係打”huge”既時候d卡既效果加1%
姐係打怪

巴打可以留意下有無軍團缺人 第一頁有得睇

但係佢又唔係メモリアスキル唔係講緊卡

睇左張sheet了 見d會都係滿哂

璃琉宮殿

今朝走左個缺1，用中文search 宮 會見到。

岩岩申請左

等團長批

SORRY, TG GROUP 有人入左, 找住街團先

不過都唔該哂巴打你

你出張卡既時候 其實即係用左張卡既skill

我知 但係佢冇講明係回憶卡啲技能

如果係講回憶卡技能佢會寫到明

都幾亂 睇極都睇唔透

舉個例 睇唔睇到張卡有綠技同橙技?
用對huge特性既武器既話 咁綠技就會有bonus
用region battle武器既話 咁橙技就會有bonus
大概係咁

如果咁講點解要分メモリアスキル同リアスキル咁寫先 直接統一メモリアスキル就已經可以表達嗮 所以我覺得呢個係講rare skill

リアスキル純粹係巴打cap圖冇cap埋前面果邊
全寫係メモリアスキル

頂

笑能咗,原來1q題黎

各位見到呢隊就可以放推定先都得 2個10萬戰 前排8萬以上 後排補血一下4000頭先比佢地sm完

我地日日都遇前排1個十萬1個9萬2個8萬，後排個個5-6萬
我打一下8千佢即刻回左6千

隻驚課長數量多
好多都好高戰力
所以其實基本上都可以預定輸先

課長快點SM我
營運業績GOGOGO

哦 啫係對xxxx就係pve
全日文就係pvp用??

支持

其實2個都係日文....長D レギオンマッチ＝團戰用.

連輸2日終於撞到隊廢少少
15萬 vs 1萬

明解明解

活動卡頭先pvp打人萬幾

有得睇番戰積架原來

用黎賽後檢討 , 睇下邊條友仔 累街坊

原來會比人秋後算帳。。。。

仆街鳥

8打7準備有首勝

9打7

唔好睇少活動卡

有LOG睇, 好痴線

之前好多巴打睇少活動卡 , 我平反

找戰犯

前排干均7萬, 對邊9萬, 仲要我家膠後排出攻都唔使輸

比想像中難打

可能會有神卡

季後賽

我都係打得萬5
打幾多好似淨係睇你戰力（總atk同總spatk）同埋你張卡招技幾多lv
同佢係咪活動卡冇關係 好似係

Btw終於贏第一次好感動

自貼一張

活動卡都補得多過抽返黎

下面有活動link 送汽水*3+skip券*20

thx
係咪要down mildom個app 註冊左先有?

網頁版註冊都得

Mildom=支那鬥魚

wtf

咁不了

2月2 囡囡 有特別掉豆對白.

咩卡黎

慶祝開ser送個張

我未升盡活動卡
抽番來果張高d

電腦dmm玩啲畫質真係好正

3個隊長放大圖

可能部notebook廢, 成日hang

yuyu補血無想像中咁高, 阿貓個張回成萬

左邊有寫 上次見到連直播都唔撚睇

我部腦開唔到關 純粹開著隻驚播歌同睇牙瘋圖

開唔到關咁大問題

牙嶺鐘意玩菲林相機, 估唔到咁毒

熄咗防毒打唔打到?

你提起先記得無剷左個防毒添

唔係你地邊有咁多牙今丁圖睇?

想同佢瘋狂影相

未試

定佢攞黎影牙今裙底。。。。

菲林機打裙底

目標牙今好有錢
Leica m6

牙嶺好香呀！！！

點解一睇就知係咩型號

行家

因為真毒以前撚相機

有錢相機宅發見

真。玩得相機都係有銀

窮玩
得個睇字 買唔起

加post 頭

玩得起相機嘅巴打課金應該當散紙
識人玩相機果啲樣樣野都5/6位數

玩奶真係癲既6位數

今次活動新歌冇完整版哭能咗

今次event 首歌好似聽到田村把聲，係咪聽錯

5:51
應該係完整版?
唔知點解無擺落BGM

應該係, 條友自己驚錄.

分幾鐘狂loop版黎
可能驚遲啲出CD冇人買

而家唔興出碟，多數網版賣。

買特典送CD
俾埋完整版你地聽,仲買黎把撚

呢個唔知係唔係完整?

我法國突角呢個坑都幾深
一次event突得一次。。。
仲要Lp食水越黎越深

突角好似最淺既坑黎

我最貴支鏡都係分期12個月

=每個月一單

真 LP仲可以chok出來

呢個真有錢女

有錢既工具人

4星機率10％都成日全藍

聽日捐完軍團先抽 展示下你嘅誠意

好似未見過呢張圖
mk同面包越睇越香

千香瑠好正

你想出力完把CHARM再洗好個屬性就知咩叫無底深坑

岩岩先出力上12/3+6星 有排搞

突武得50%成功率

突係咪要升多把一樣嘅 上6星 仲要同特性先突得

突破要上到6星先得 特性就唔知

特性得，唔使同外觀

特性還特性

突破要6星

特性暫時2款，4星有特性相同就合得

咁快就突武

突武唔難既..遲下應該會開關可以打素材直接整3星CHARM
不過50%就...

而家咪有關直接出整3星武既素材囉

外征關？ 一日一場都係一把

其他無留意

首先要出貨

佢限素材任1日打2次, 唔比人刷.

好似係主線hard6定7開始有

我用部i7 1065g7 內顯玩都好順wow

唔好貪平買D垃圾atom U, I5應該都可以開高畫質純.

特登買部腦黎玩養女女咁巔

有冇人收留孤兒仔。74k戰力

原來又維護

誠意十足

為左睇女你可以去到幾盡

74k都孤兒仔

4k高清mon

入啲免確認加入嘅團都畀人踢 睇唔明日文字又唔知佢地講乜柒 次次貢獻完第二日就入另一個新團

幫你推一推

日日係度玩爭凳仔一入團兩日內必定畀人踢

咁又慘d。。。。你用中文字？

一射入魂 算唔算日文字

唔算

突破=2把6星？

特性=2把同特性？

突破要6星+同特性

6星先有突破
要餵同特性6星

強化特性要餵同特性4星

日日都有ching問有冇團，係時候搵位義士出來開團

呢期買電腦慘過食屎 想買無咩

好似前年年底up左

新卡出本身就少貨 撞正btc炒起
再加全球搶tsm產能加ram缺貨
再加疫情

含哂撚

個連機點開房/入場

LM學嘢

event battle 有得開

然後マルチバトル 會見到場可以join

法國拎d書去升 送果d卡好蝕
升到120都係廢
留番來升d真係抽嘅5星好過

04補師要升到點先唔會死

靠大佬打贏

PC版個AC.....

曬卡

cls

玩d 5%出貨嘅都未見過咁嘅圖

做錯咩一陣先要打埋d咁既隊

刷首抽刷到成仙

的起心肝去睇煩膠個story

排名幾多 排得前一定係呢啲隊

7xx

我玩咁耐唔計必中5星
加埋都唔夠佢1次11抽多

打20分鐘pvp真係痴線

就快到我地團
又來PVP
好撚肝

琉璃の宮殿
外征集合

10分鐘就輸啦

80% + 全死就完

認真打
第一日對面14萬戰力唔計

學埋人地d 衰野

有底力棄驚都call 唔到

そ一マン
係咪依度巴打
2日會戰同外征都唔見人

剛加哂連登好友list所有Ching

求放下po起頭版，出自某癡線藍推巔佬

藍B真係無得輸
-明明聽落係小妹妹但係好似下一刻就會將人當成豬肉咁劈開嘅冷酷語氣
-幼兒體型+巨大兵器嘅視覺反差
-一遇到HUGE就化身痴線妹，完全當HUGE係一種可以隨意破壞嘅玩具
-完全缺乏生活自理能力，連換衫都要靠隊長，根本就係幼兒黎
營運點解會整到咁正嘅角色㗎

jm9

人型charm既金句

得閒加

一言驚醒
大家去po頭 #4 留ID/add人
multi play 可以入巴打房等carry

新手留名
想問有冇巴打都係用PC玩
係咪都係要vpn先入到戰鬥

全程唔使VPN

我都唔知點解入戰鬥先要vpn
係大廳,chat,用skip嗰陣又唔洗喎
搞到打公會踐都係要轉返手機先敢打
好驚打打下斷線, 個vpn虧虧地成日都話通訊失敗

等人CARRY 打04

有啲巴打都係咁關唔關寬頻,防毒個啲嘢事

防毒應該唔太關事, 因為用緊windows本身嗰個
寬頻可能性大D, 我用緊和記, 唔知其他有事嘅巴打係咪一樣

香港寬頻無事

屌
我都係傻記

我都係戰鬥先要入VPN

唔通真係能樣和記問題

迷底已經解開

屌岩岩貪平簽多左傻記24個月

宜而即刻打返去問下有冇咩plan送vpn

可以試下係防火度set個dmmplayer有豁免
公會戰我都試過入場會連線失敗,可以試下開打果陣再入會好d

有無試過hk hk vpn
係咪只要對街唔係hgc就玩到

hgc我細細個有陰影
已經永不錄用
因為打信長成撚日斷線
估唔到2021仲有出事

傻記係唯一一間拉到光纖嘅
所以一直用佢

估唔到用左咁多年先出賣我

你咁講一講啱啱走去試

仆街真係work
和記我屌你老母

頂 我仲vpn去日本玩

揾個fd整個vpn比我先

我都係連日本vpn, 個陣以為係PC版問題
咁連返香港vpn應該穩定好多嘅

已加咗post頭提醒其他能樣和記受害者

binc

[url]https://1.1.1.1/[/url]
可以試下1.1.1.1有冇用

dns

warp技術上係vpn嚟
冇理解錯嘅話

軍團寄付每日捐爆讀心系統感受到誠意

番去試左係咪dns問題先
如果咩都唔搞應該用傻記dns

應該唔得, 因為我本身都係用google個dns

可能佢block左傻記d ip

過7日未
電話/網上續約最少7日內有有冷靜期

冇野啦原來續約冇

未到到期日 一向反口都有機會嘅
但到左就

大家早晨

你個名

又多個牙今推?

都係post d 人正常d

tg果d人全部痴q左線

點樣痴線法？

唔想污辱呢個post
自己入去睇

冇+TG

+番

痴線佬集中地

加咗

加到幾個12萬戰日本仔可以靠佢地打04

04 用多咁多體
係咪會出多d嘢先

唔喺好耐喇咩呢個牙今

打咗十埸drop rate 好似一樣

新卡又來了

池池抽嘅真係破產都唔掂

Strong hold 情人節養女驚無理由無野出

燈緊出水水

sh到雨嘉池

跟

等抽情人節牙今

咩情況 大佬團邀我

點跟

我只不過同佢地其中幾條友打過04 無啦啦邀我 佢地好似好缺sup

可能差緊個陣間軍團戰

上位

公會戰排刀排到2046（錯

3姊妹

今日加都要聽日先打得WOR

我當睇唔到其他2個

溫馨提示

記得EVENT 換吊飾 如果唔係你就會少血D

完全唔似樣

嗚呀...
2日前才開始玩..少左好多日十抽...

cls........

又一個歐洲人

好彩動畫係雨嘉

啱哂啦 兩張特效卡刷活動

好似有人研究連機npc補血量bug係因為回憶星數多過90回血量會減少

妖

我112星難怪咁難打

又笑

95粒now

頂 整左2把一樣特性嘅6星charm出來

唔是用黎突咩

係嘿
我仲不斷咁整緊
琴日突1升突2又失敗左

公仔Azone門市上月首日開賣就斷貨
不過二月有再販

隻公仔
麻麻喎

想問hard係咪好低機率先有order出？

係，但有出過。

輕鬆失敗左

整一把6星用左3球
然後咁就無左

睇返公告先知
今日免運抽係確定5星營運好波

垃圾apps

啲歐佬中兩三隻金咩玩法

DMM 開唔到隻game 有咩解決方法

開唔到定入唔到戰鬥?

有無關防毒?

起手有event角乜都夠啦

玩咁耐仲未熄左個通知佢

個tg一個下晝幾百個reply
po無人推

call人上黎推post未

推po者 下個pool中5星

推推

講明11抽內ok？

抽150抽保底都叫中5星 你係咪想人保底

我無咁黑心

仲諗住話兩日免費10抽都抽到5星咁好彩
原來今日保底5星

好靜

為中5星推啊

聽日神琳生日啦

推還推 唔好擺tg啲野上黎

今日開ac有4-5次必中5星
入坑良機

等抽

又要揾手機刷

佢體力係幾耐回1滴其實

想問下

到底有無清係牙梅/牙v推

【Ver1.2.0】2月中預定
>退軍團逞罰時間緩和
>AP回復時間顯示
>軍團的搜尋條件改善
>Story機能界面UI改善(不太懂怎麼跟1.1版做同樣的事...差別在哪)
>外征任務方便性改良
>>Chat通知點擊一鍵前往出擊準備畫面
>>Chat通知點擊前往後，如果戰鬥已經結束則會有畫面通知
>>戰鬥前將表示目前已經參與人數

上次24號生放送內容
等佢更新

幾時先出自動週回 刷關刷撚到傻 好想自己寫script

新特效pool見到包埋high tea瘋
希望生日神琳張卡都可以入其他pool

有skip 卷
或者你自己電腦用按鍵乜乜

之前直播有講過2月中出自動週回

忍多佢一個月btw. 75K孤兒仔有冇人收留

希望有新卡

會唔會2月尾先整個2月生日pool

幫你推 75k

我地團有個牙梅推

同水推一樣咁多人
抽牌唔洗打交

每日keep住消體
只靠免費活動卡睇來係剛剛好
個人報酬刷到一半了 仲差一半

最重要公會有人肝, 清左個公會任佢

活動期間唔洗一半就搞掂啦公會果個

有活動卡2倍好快. 不過日本人公會有肝人再痴線D.....

齊3張，我第一日就打完自己果15萬

得送個張肝到死先過10萬

得1張抽+1張送
hard 10每次900零
齊曬有幾多?

我上個event抽卡果5張有兩張滿突 兩張突2 仲有一張冇 計埋送果張打一場ex2有3千幾一場

又mean

係愛呀 哈利

今個event5張有一張突3 一張突1 一張突0 新果兩張冇 一場2千3

上個EVENT 15抽都唔出貨

v其實幾好
但係牙梅真係咪搞啦

聽日維護

是咪關你生日事

希望係

順手搞下個薯仔ser啦

你有卡出嘅我井都抽出黎

係房等緊你
快D黎

唔要你
今日已經又重覆地抽中你

瘋狂同期中

公會戰係咁比人殺完返生殺完返生無限loop
升到咁上下d野唔知點升好

dmm版好似係傻傻哋

升到幾多戰力了?

我傻記vpn左又咩事都無

8萬7

大佬
你教番我轉頭好過喇

斷下又無事又斷下又無事

我見公會戰得我係咁死
但係d野又唔知點升

唔夠血/防?

起碼血應該可以高d, 我見有人低lv過我都高血過我

8萬7仲高戰力過我

厚血多數係支CHARM用戰力換.

我又硬係覺得武器都係應該谷攻擊力
所以加防加血都比我洗走晒
而家唯有做實績逐d逐d升血

最後練支公會戰CHARM, 厚防實際D.

仲有MEMORY同CHARM都有加乘技供. 不過戰力就要靠養ORDER同抽卡上.

抽多啲角色升血

我呢加果支charm 係加雙防同血

都係嘅
反正而家把野都係打怪特效
升把公會戰特效加防睇下點先

無11抽 不想開驚了

唔login 拎唔到login bonus 抽卡卷WOR, 仲有2張.

同期中
同期中
同期中

記得清體 香港時間一點維護

清認真左

日撚日都維護

但係都未fix外征有機會卡住嘅bug

已經慣左星期五維護
洗唔洗咁密每星期

想問你地係咪都係見5星就升跟定自動編成
定係會升埋3星黎玩剋屬?
硬係覺得自己玩得好鳩
雖然事實上都係鳩玩

5星就升

一定自己role既5星優先
4星會升下
去就屬同種類
3星唔會升
拎左去餵卡

主要係好難湊夠同種類
跟住好似剋屬又話多傷好多
無論用齋同類型/齋一種屬
都係唔夠卡用
所以最後我都係自動編成

而家啲卡唔夠
覺得自動編成好啲
因為數值都好似幾重要
覺得遲啲多啲卡先揀埋剋屬會好啲

戴定頭盔
以上純屬個人猜測
並無數據支持

我都覺, 頂咗個戰力上去先, 唔打得都睇得
即係係佢逼我鳩玩
即刻覺得自己冇咁鳩

唔肯半夜搞
養生營運

我攻擊卡有突埋啲3星升上4星
不過係因為我無5星，4星又唔齊

提多次

太多5星唔夠cost用
連4星都塞唔落要塞3星

push

主線多經過活動 爆少少水打
你個帳號升高LV就會夠cost

歐言歐語

太多5星

68lv

歐洲人係串d

日本係咁

留1 set 3星，活動玩野限3星卡你就無得打。

咁高都唔夠cost 歐言歐語

我都想體驗下爆cost嘅滋味

又維

太多5星既煩惱

食飯又無嘢玩

希望可以留石 唔好再出新pool住

聽日台妹生日

今日啊

免費11抽到3月1號

佛心驚 又免10

生日POOL呢

營運好波
今日唔屌你

等月中1齊出

會唔會月尾一次過出

營運只求打個和

出貨就願諒營運

咪又係得紅藍

開ser抽足一個月
依隻咩驚嚟架
新手同開ser老屎忽進度差太遠

建議立即入坑 情人節入坑亦得 得咗

有紅玩住先, 活動1500 保底, STARTER包, 計埋之前個D, 都夠卡玩

老手多咁多藍卡升技新手點追

升得幾多
升DD都用哂D藍卡

課個朱雀炎武支持

禾非洲人點追你地班歐佬

會唔會最後一日又送5星

分身入唔入得

呢到都有個

但要4點先入得 啱啱退咗團

此POST已死

ok
每晚都有場

same聽日先入到

就爆了

成班癡線佬
等我推po先
下個po應該叫 [PC/I/A]アサルトリリィ Last Bullet（4）免費十連抽到3月

*每日

每日歐洲豪華式十連

[PC/I/A]アサルトリリィ Last Bullet（4）最後一POST

斷線仲會計時真係好煩

情人節打擊太大
大量玩家棄驚

咪係

ok

叫痴線佬討論區算喇

尤其是想解1分鐘攞石仔嗰陣佢卡咗下結果最後58秒完場

關咩事,痴線佬去哂TG GP了你睇呢度幾靜

呢到得返堆歐洲星

幾日免費抽都係得紅藍

太痴線要上嚟呼吸清新空氣

邊到癡線佬？

太痴線了,嚇到我唔敢出聲

乘機搬返正常討論上嚟推po

...橙 幫你推

姐係依加唔好入住？

點解打10幾分鐘就完咗嘅?

10分鐘後戰況太懸殊可以投降

團戰？ 一係比人打爆 一係打爆人
佢上面有 chance ball（好似係）
就代表就快有隊比人打爆

無LINK SNS?

快手下載DMM試下先啦

原來係咁
明明琴日比人打到剩係死同返生無限loop都比人loop足20分鐘
今日就咁快完

8成分數+10分鐘後+前排全滅先有得提早完

燒底版好慘......無SET連動同無左部機差唔多....裝VM開WINDOWS抽住卡先LA

送4星台妹

1300 就KEEP咁無大志

啪落去2格變100我咪無咗2000幾戰力

明明驚寫台妹2月5生日

有啲濛 大家當參考吓
中咗伏 抽果陣以為中我水點知係台妹

台妹真係世一

但我睇wiki係2月6 唔知邊樣真

2月6先係真 個生日會轉時區 電話set返日本時區個生日先會啱 或者自己加返日

原來驚入面全部早一日較返日本時區會正常返

好似有時間嘅野都會自動轉時區?
我見公會戰都係跟自己時間

WTF連生日都跟時區轉

應該係好好手尾用晒time function auto convert, 結困生日出事（default set 0000, 唔係hard code text）

so9sad 仲以為牙嶺咁浪漫生日要禾同佢講我愛你添

牙瘋你小心後邊，牙今拎起左支charm

牙瘋唔是輕浮既女人

牙瘋搞埋牙今咪可以三人行

有冇人carry 多人第4關, 想攞下石仔

推

生日打夠30場做齊角色卡任

9萬戰力求帶

可打但要夾好時間

掛住執野冇睇post
聽日再睇下夾唔夾到

以呢個進度推多日應該有新POST了推薦下個POST名
[PC/I/A]アサルトリリィ Last Bullet（4）人去哂TG GP 最後一POST

順手加兩張牙貓圖

終於打埋h10

入左
おひさま

呢個巴打電話壞左，變左死團。。。

啱啱碌完post先知巴打要整機, 我唔急住走既, 反正之前果個都係有幾個成員棄左驚都無夾過開外征, 快D 整好部機先

992 推
就黎頂

就爆post緊係要j下我台

1001